# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR $copyright
# This file is distributed under the same license as the $soft package.
# 
# Translators:
# WooboyTW <transifex@wooboy.me>, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI Project - manufacturersimports plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-20 11:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-17 15:32+0000\n"
"Last-Translator: Kevin HAINRY <kevin.hainry@infotel.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/infotelGLPI/GLPI_manufacturersimports/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: hook.php:229 setup.php:70 ajax/massiveaction.php:40 inc/menu.class.php:45
#: inc/model.class.php:48 inc/preimport.class.php:50 inc/profile.class.php:71
msgid "Suppliers import"
msgid_plural "Suppliers imports"
msgstr[0] "匯入供應商"

#: hook.php:233 inc/lenovo.class.php:53
msgid "Model number"
msgstr "型號"

#: hook.php:261
msgid "Add new material brand number"
msgstr "新增型號"

#: setup.php:97 setup.php:102 setup.php:107
msgid "Incompatible PHP Installation. Requires module"
msgstr "PHP安裝不相容，需要模組："

#: front/config.php:42
msgid "Please activate the plugin"
msgstr "請啟用外掛程式"

#: inc/config.class.php:208 inc/config.class.php:335
msgid "Manufacturer web address"
msgstr "製造商網址"

#: inc/config.class.php:217 inc/config.class.php:357
msgid "Default supplier attached"
msgstr "預設供應商已套用"

#: inc/config.class.php:225 inc/preimport.class.php:638
msgid "New warranty attached"
msgstr "保固期已套用"

#: inc/config.class.php:234 inc/config.class.php:409
msgid "Auto add of document"
msgstr "自動新增文件"

#: inc/config.class.php:251 inc/config.class.php:424
msgid "Add a comment line"
msgstr "新增備註"

#: inc/config.class.php:343
msgid "Access token API address"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:349
msgid "Warranty API address"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:367
msgid "New warranty affected by default (Replace if 0)"
msgstr "保固期已套用預設值(如果取得資訊為0)"

#: inc/config.class.php:381
msgid "Manufacturer API key"
msgstr "製造商API金鑰"

#: inc/config.class.php:388
msgid "Manufacturer API Secret"
msgstr "製造商API密碼"

#: inc/config.class.php:396
msgid "Client id"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:402
msgid "Client secret"
msgstr ""

#: inc/config.class.php:416
msgid "Section for document records"
msgstr "文件記錄區塊"

#: inc/config.class.php:556 inc/preimport.class.php:334
msgid "Manufacturer information"
msgstr "製造商資訊"

#: inc/dell.class.php:167
msgid "Data recovery DELL for computer"
msgstr ""

#: inc/import.class.php:119 inc/postimport.class.php:679
msgid "Import OK"
msgstr "匯入完成"

#: inc/import.class.php:122 inc/postimport.class.php:783
msgid "Import failed"
msgstr "匯入失敗"

#: inc/model.class.php:137 inc/preimport.class.php:630
msgid "Model Number"
msgstr "型號"

#: inc/postimport.class.php:73
msgid "Curl PHP package not installed"
msgstr "Curl PHP套件未安裝"

#: inc/postimport.class.php:189
msgid "Launching of imports"
msgstr "開始匯入"

#: inc/postimport.class.php:192
msgid "Post import"
msgstr "匯入後處理"

#: inc/postimport.class.php:200
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: inc/postimport.class.php:201
msgid "Details"
msgstr "詳細內容"

#: inc/postimport.class.php:219
msgid "Import in progress"
msgstr "匯入處理中"

#: inc/postimport.class.php:227
#, php-format
msgid "Total number of devices imported %s"
msgstr "%s組設備已備匯入"

#: inc/postimport.class.php:658 inc/postimport.class.php:667
msgid "Imported from web site"
msgstr "從網站匯入"

#: inc/postimport.class.php:659 inc/postimport.class.php:668
msgid "With the manufacturersimports plugin"
msgstr "透過 manufacturersimports 外掛程式"

#: inc/postimport.class.php:807
msgid "Connection failed/data download from manufacturer web site"
msgstr "從製造商網站取得資料失敗"

#: inc/preimport.class.php:306
msgid "The choosen supplier is not recursive"
msgstr "選擇的供應商不會遞迴查詢"

#: inc/preimport.class.php:346
msgid "Not yet imported"
msgstr "尚未匯入"

#: inc/preimport.class.php:349
msgid "Problem during the importation"
msgstr "匯入發生問題"

#: inc/preimport.class.php:357
msgid "Already imported"
msgstr "已滙入"

#: inc/preimport.class.php:395
msgid "Choose inventory type and manufacturer"
msgstr "選擇資產類別與製造商"

#: inc/preimport.class.php:435
msgid "Devices not imported"
msgstr "設備未匯入"

#: inc/preimport.class.php:437
msgid "Devices already imported"
msgstr "設備已匯入"

#: inc/preimport.class.php:444 inc/preimport.class.php:447
msgid "No manufacturer available. Please configure at least one manufacturer"
msgstr "沒有可用的製造商，請至少設定一個製造商"

#: inc/preimport.class.php:635
msgid "Supplier attached"
msgstr "供應商已設定"

#: inc/preimport.class.php:685
#, php-format
msgid "Total number of devices to import %s"
msgstr "總共%s組設備要被匯入"

#: inc/preimport.class.php:732
msgid "No device finded"
msgstr "沒有找到設備"

#: inc/preimport.class.php:1030
msgid "Reset the import"
msgstr "重設匯入狀態"
